唔遲唔早，時間岩岩好，白衫走，差佬到

警死合作
完美

元朗警署

屌佢老母聽晚先黎呀笨on9黑警

班黑警盾都唔帶個
與左唔洗打?

睇到好撚嬲

文宣組出動呀

預左唔洗點打，要打既都比人打到訓底哂，拎咁多咁重既野做咩

大佬，除白衫換制服唔洗時間呀！

本身好撚嬲，搞到我笑左

追究到底

嬲 CLS

想知其他人傷勢點

係黑警跪班支那狗跪到佢地肯幫手
做下野教下班黑警